［重要］［警世］切勿將911事件當成閒聊話題

見倒頭先有個巴打開咗post講911發生嘅時候大家做緊咩
相信開post嘅人同大部分覆post嘅都無惡意的

但係

911事件死咗好多無辜嘅平民
而源起就正正係因為恐怖主義行為

你地諗下過咗好多年後
有人講起香港烈士犧牲嘅時候，大家當時做緊咩，會有咩感受？

覆咗post嘅就算啦
小妹我都一開始唔為意覆咗post
對唔住

而家開始唔好再出呢種post、再覆呢種post好嗎？

We are sorry to cause any disrespect in the 911 tragedy.
We sincerely apologise for any of that.
Please forgive our stupidity.
Hong Kong people do stand with US and we do grieve the victim in 911 tragedy.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

新屋嶺
721
811

新屋嶺
721
811
831

討論下姐 好似我地討論納粹 日軍咁
最緊要唔講笑咪得

痴線 歷史事件拎嚟討論返有咩問題

啲911紀錄片都有訪問當時不在場嘅人做緊乜
係咪要去投訴呢啲節目？

言論自由都無？

唔可以係香港人同美國人一樣，當時睇見啲畫面都好震撼好感同身受，而家咁多年諗返起都猶有餘季？

請大家尊重911死難者

記憶返當時嘅時地人同感受係唔尊重911死難者？

大部分年輕會員都炒車，用你開個主題內傾閒計放開心公仔，雖然無心之失但都令人反感。

講自己感受都唔得

鬼佬好關心南丫海難，諗返當年原來睇睇吓電視突然新聞話有呢件事，而家諗返回憶猶新，你會好反感？

講句說話都要道歉

係代表連登道歉

我係你死老竇嗰日響你面前唱生日歌得唔得？

個post 有人慶祝？ 你講出嚟覺唔覺得自己好撚蠢？

你可以自己去睇番。